其實如果逃犯條例通過 英國或會成為最大贏家

大家仲記唔記得當年 中英簽左 50年不變

如果逃犯條例真係通過 姐係代表中國並無守到當年簽下條約 咁如果計番上黎 姐係中國違約

咁香港或者可以由英國黎接管番

到時件事就會愈搞愈大 最後可能彭定康再接管不是夢

所以其實件事點發展 今次就咁睇都好似幾難輸 同埋阿爺都好醒 即刻出新聞話呢件事唔關佢地事 係慈母自行要咁做

不過都係個句 支持到既支持 話哂都係大家既屋企

雖然班克警 係被人拍底好多證據 不合當使用武力 但係大家要記得

最緊要係條例行先

利申 第一次開po就因為呢件事

Push